[是日晚餐] 南蠻雞扒三文治

今日整左三文治
跟個日本youtube channel整既

豉油 湯 味琳 酒 白醋 水
攪埋一齊變成醬料擺埋一邊
鹽黑椒灑上雞扒度
再上太白粉… 不過我無所以用粟粉代替

拍走肉上面多餘既粉
煎到變色

倒入醬料 反兩野

閂蓋 焗五分鐘或以上

焗既同時 切好蔬菜同蕃茄

鋪好菜同雞肉就差唔多食得啦

包好保鮮紙，食得
幾好食，算成功啦

食譜係度：

好正呀屌.... 好似好易整

係咪MASA

屌拿星錯link

依個先係

【葡萄適 • 隨你點玩】 2018全新廣告

果然係

好似幾正

隨你點玩

係幾易整 我不嬲揀新手食譜黎煮 都幾好食

我係手殘鬼

好勁

我覺得鹹左小小 除此之外幾好食

曲線廣告新手法

我錯啦

有追開 佢教既野算簡單易整又多tips
重點係masa好靚仔

好想食

正

烘烘佢同唔好用保鮮紙包住望落好食啲

塊包再厚d好d

方包敗筆

我都覺得佢教得幾好
不過個樣唔係我杯茶

要講靚仔既話我鍾意jun's kitchen個type多d

你又整啊 其實唔難

褲妹

我都覺 下次整會烘下
不過第一次整想跟足d食譜

有無邊款麵包推介

推介下用咩包會好d

Ciabatta ，行內叫拖鞋包，類似subway 嗰種

個d包好硬 好有咬口
雖然我鍾意但條仔唔食

一開以為達哥開咗整嘢食channel

我都好想食 但懶

叫老母整比你

點解咁似bob叔個廚房

好吸引

我都幾鍾意masa啲食譜
有啲新手都整到

我敢肯定Bob叔個廚房絕對無我咁細

係啊 我都覺 好多都唔難整
同埋會順便比好多貼士

好鍾意三文治

我都係 不過鐘意硬d既包
長條個種法包好似會好食d

我反而鍾意軟淋淋

你同我條仔一撚樣

你條仔軟淋淋

屌 包啊
佢鐘意軟淋淋既麵包啊

呢個葡萄適打手post幾高質

我應該問佢地拎翻打手費
fake左咁多人click入去 多左咁多view count

你唔覺得會好油咩

好鍾意睇masa

我覺得都ok

good taste